TVb 用支那高球，哥爾夫球呀，仆街

高你老母個球

你點知的？

聽到

點知都好啦，開佢個台唔會增加佢收視率。
唔睇又點知，唔知又點鬧

利申：唔睇，純熟覺得問嚟無意義，仲會由屌TVB變成屌樓主。